OGYOUTUBE收左皮？

之前用都好地地
今日用突然封唔到d youtube廣告
有冇其他app好介紹
封到廣告
後台運行

YouTube Vanced是你的好朋友

點解我安裝唔到MicroG Vanced
下載完安裝
會話未安裝應用程式既
依加我YouTube Vanced入唔到GOOGLE帳號

可能要先删舊microg, 要去setting度搵

原來og用左